Deer 疫市收入大增！ Deer 鹿兒 收入竟然有增無減！？

Deer 疫市收入大增！ Deer 鹿兒🦌收入竟然有增無減！？🤑🤑
我都想入行 求教路

razer真係狗也不屌

雖然Razer啲嘢好易壞
但係搵個冇PR嘅電子雞嚟代言真係不知所謂

有無全部live 打上去踩場

多得啲傻閪毒撚

電競椅都賣到$10000
更何況直播呢條臭閪咁多毒男fans

all g

定係相反? 先要向呢度賣下廣告?

電競人才

依個阿姨仲有幾多年可以玩？

毒撚點夠膽啊？

唔想撳入去睇
一萬蚊deer一張坐過嘅電競椅？

我都課左少少比佢
唔好鬧我

屌你呀傻閪毒撚

諗起雞翼

比錢睇佢打機 睇技術都話
比錢睇條女係到9up氹fans真係不知所謂
捐完錢連你個名都唔知有冇叫過
咁撚多錢不如比錢買正版AV打飛機都叫值啲呀

係「傻系」啊
巴打有冇聽清楚？

買相文化都係可恥呀
仲要係啲完全唔暴露嘅相

呢個為佢染埋髮
勁撚癲

打上去條毒撚都差唔多

垃圾人咪睇垃圾野
好撚正路

依個經典沉船
因為雞靖一句說話就俾幾千去漂3次頭, 傷到仆街之後以為咁可以氹到人
點知人地睇完一眼就算
雞靖玩毒撚到底咩感覺

條傻系毒撚講出黎博屌

想知雞翼成功未

究竟邊到黎咁多毒撚俾錢佢地洗

條女連細B咁肥咁油都錫得落
就知佢搵到錢喇

之前一直都有睇開jfft 課埋金做會然
就係ge出左條染髮片之後即cut會然
屌佢老母傻閪毒撚！！

DEER 妹

戇居呀你把聲好正

臨尾首KPOP叫咩好聽

有冇Link睇下?

Yes加簽名

唉。。。

咁佢嗰啲隊友過嚟做乜？
價錢唔同？

其實你課佢 同課比丫鹿無分別

佢個下哈係幾特別

你男定女先

好似連登上腦果D毒撚睇完段片我又幾同情D牙

佢del 曬ig 啲相係咪想洗底

男

呢D電競雞食屎啦

下哈下哈下哈下哈下哈

以前 打電競時隊長人工係最高的

係咪細B肉便器？

我知啊
咩嘢其他隊友$6000一個月呀嘛

睇尋鹿記 就知點解啦 樓主

可悲到 好心啲男人俾啲尊嚴

搶口罩果陣 有Fans搵咗幾盒口罩比佢 佢拎黎送比Deer

係咁㗎啦
你睇吓上面仲有人同情佢就知咩事啦

老底唔係一萬咩 比賽獎金就同公司分

點解 "雖然" 同 "但係" 個 point 都係同一立場

傻9黎
以為自己會溝到個下好笑

又幾正喎

🦌之前一個月起碼四-五萬月薪

我係fans真係喊出嚟

原因？

玩下無所謂 一齊不了

細包自己都講過下咩野老世出5萬人工
然後5個人分
但係某隊友自己開台自爆$6000一個月

多謝班自卑毒男搞到好多電子雞出現
有錢不如花錢搞下自己

老細唔係周杰倫咩

擴展下自己 Fans Base 都要嘅啦

話曬 YouTube 五皇

唔夠人講就cut人線
淨係話人傻閪同hater
啲問題答咗好似無答咁
唔做高官哂咗

deer以成過去, alma世一同FUFU全面進場

環球電競文健鋒先係老細
周杰倫個隊JTeam只不過係培訓佢哋「女子隊」

多得連燈班垃圾

所以個fans已經失左蹤

戇鳩仔

razer狗也不屌

大把傻仔毒撚課金，手都掂唔到

把聲勁似豪哥

笑到我仆街

有冇流出

死毒撚咩心態

班毒能好似養到佢自己買埋樓

香港電莖都摺得7788
佢都不遠

叻仔

呢條片講曬我對於電子雞嘅感想

臭魚鮑c

睇佢ig就知係沉船

條片勁酸
仔都可以露
靠樣進攻女性個market
呢啲人 勁又唔係勁到盡
又唔肯搵其他嘢補救
然後係到酸人

細B 幸福賓周

女神

Thank you simps

已經搵夠啦驚西

互相利用刷view姐

條女口齒不清咁
係咪智力有問題？
如果真係有問題 當我冇講過

人哋lol 中文分類開台人數喺台灣應該係第二左右 同埋佢個觀眾社群喺最活躍嗰群 佢主要係賣搞笑

應該兩樣都係

一早己經月入五萬

連登係咁 人地搵到錢就眼紅人 black mouth 人話人做雞

點解佢出到位，靚又唔算靚，把聲又8婆，談吐更加唔洗講，似讀唔成書無品既公屋Mk妹

廿年最少

比錢買野睇好正常姐

加加埋埋課左幾千一萬蚊到應該唔算好多掛?
一見到Deer就忍唔到
想比多少佢食好D

真悲哀

一聽談吐都唔似女神啦

19 歲贏比賽做百萬富翁
20月入六位數靚車出入
21歲full pay 置業, 叱吒破記錄贏三獎
未計高大靚仔唱得跳得
全部連燈仔死穴

其實幾靚 衰爛口

一班垃圾留言，香港攪咩都俾人屌，
真係智障先會講好撚鍾意香港，
根本香港本身就係一個垃圾集中地

比錢買野睇好正常姐
19 歲贏比賽做百萬富翁
20月入六位數靚車出入
21歲full pay 置業, 叱吒破記錄贏三獎
未計高大靚仔唱得跳得
全部連燈仔死穴
逢紅必禾

圍爐channel 拍片抄人熱潮又炒唔足

雞翼

on9仔

前後都已經係細b同屎萊姆嘅形狀了

係幾好 買下相支持都應該

傻閪

Ching課左幾多

幾時仲有會call in 想踩場

上邊位師兄真係唔夠力 交畀我啦

真係好撚似

毒撚錢真係好撚易搵

有冇record睇呀，唔好扮膠喎

佢可能仲有錢過你全家

真係多謝你班毒撚

最貴plan 800美金有60幾個like

下邊仲有幾個平plan
仲要都未計無畀like嗰班

辛苦打工返嚟嘅錢咁樣養電子雞

供養1年 佢連你咩名都唔知

呢啲偽清純假正經mk妹好受毒撚歡迎架

另外一種就係小雲寶寶果type，露下肉chok下聲扮下可愛

小雲塊黑鮑+無套插入都流出哂

仲有咁多毒撚鍾意又係奇蹟嚟

所以話香港人真係香啲

啲大陸妹去做雞全套包埋環吹都係收得幾舊，仲要比蛇頭抽水

係香港有少少姿色賣下相開下live分分鐘搵得仲多過啲雞

豪哥

自己睇下月每月幾多人課
一早上咗車

笑，做女人比做男人好
發大達

女神呢個字由幾時用黎形容禽畜

左面係乜水

呢個觀眾 搞唔撚掂 咁樣俾人屌 都唔反擊
睇到我好尷尬

畀錢條囡屌鳩自己

屌賣肉原來

唔好睇少 好好搵

把聲難聽到一個點
拆到呢
點做直播呀？
聽5分鐘都覺得難頂

最開一半有30個人買都18萬幾

課金係有咩
唔會幾舊水買張相？
佢地收入係靠賺廣告錢定搵男人錢

女人搵錢真容易

應該係想講粗口 但係唔講得 所以窒住窒住

你會收到ig無post過嘅相

張電痙椅鑲金

其實razer野易壞係邊個開始講先 我隻mouse用左6年都未壞 失靈都未試過 係咪啲毒撚發脾氣打輸掉嚟掉去然後係咁話易壞

好賺還好賺

但借電莖為名就

我唔係成日打機
但係嗰個keyboard嘅1/2/3鍵失靈

razer啲嘢 其實賣個名 垃圾到

貴得嚟容易失靈啊嘛
用過一次就以後都唔買啦

睇相去jkf 網免費
課金得相真係有少少傻
課左會約出嚟咪天價

想知係咪隆咗胸

Both

愈睇愈覺成班人思想有啲問題

之前話女性唔靠男人班女權撚又扮睇唔到？

連登一路都淨係jer住班電子雞，但最應該狙擊既係傻閪毒撚佢地課到班電子雞越黎越招積
但係點解無人狙擊？因為好多連登仔都靜靜雞課緊比啲電子雞

做雞做到咁冇道德既

原來比錢買相d人連露點都冇得睇

19 歲贏比賽做百萬富翁
20月入六位數靚車出入
21歲full pay置業
全部連燈仔死穴

啲水魚貴人比錢佢又唔駛面交，都係過數比佢人都唔駛見，佢連水魚貴人個樣係點都唔知啦，直頭安全到一個點子；同埋唔知佢報足稅未就真嘅

講得冇錯呀
有條毒撚想同陳妓面交
然後比陳妓公審
呢條毒撚仲要比其他毒撚恥笑

駁唔到

貼錢買難受
比錢佢仲要公審

水魚俠

每次睇都好好笑

未睇過佢d直播 原來佢似有少少智力問題咁 真係鳩都軟埋

Tidus Leung真係犯賤
你唔好以為目標轉移左喺蔥蔥身上就會撇除毒撚嘅身份

如果佢有智力啊
Pr就唔會搞成咁啦

根本陳鹿唔會亦唔需要拍拖
你班毒L 死左條心佢啦

我同意賣冇問題
買嗰啲真係好有問題

真心理解唔到 我真係聽多一秒都覺難聽仲要比錢佢邊位

睇過佢生日定過年開live，啲人下下幾百美金咁donate 比佢

求link

等睇2月

full pay 買樓？有 source ?毒撚錢 真係咁好搵咩？

蔥蔥？
無頸㗎喎
唔知點解個頭好似永遠縮咗入去成隻龜咁

佢地會講班電莖雞同賣相既係靠自己實力
係藝術家

Ig搜尋Tidus Leung你就會知咩事啦

啲相仲要p到唔同晒

上面師兄Pay床條數計埋一個月都30幾萬

想當年部razer phone,玩咗2個月就收唔到4g訊號，真係cls

想睇無套插入

30未必有但10萬一定無走雞

唉屌

你班毒L 成日眼紅人地搵錢

我廢姐

最鐘意睇ig fb啲毒撚留言

黑鮑相簿全套入邊咪有
臭雞影全裸寫真
仲要畀人屌住嚟影

wow 授權宣傳

佢仲要玩直播

d毒撚排住隊送禮物俾佢

呢家啲女權閪真係咁諗嘢
如果話而家係男權至上
社會風氣保守
對女性出現性規限
於是要做相反嘅嘢去反抗
於是要去賣淫
咁點解又唔見而家男性係喺呢2個極端?
(極度性感or極度保守)
根本做雞就係做雞啦
喺到攞貞節牌坊
戇鳩

嘩
6千2港紙1個人頭
x60
幾個月夠畀首期

佢好撚爛口架，同fd玩果陣句句都粗口
一句可以放2 3個粗口

佢最近ig隨便買隻鑽石卡地亞手額都十萬啦

多謝毒撚支持囉

依家係17app賺到傻 好似

頭先見到上面有件喺到懺悔

以為轉戰蔥蔥就唔係毒撚咩？
咪一樣喺毒撚
搞咁多嘢做乜姐？
仲要睇啲咁嘅女

蔥蔥一開始有留意下
不過見佢賣4張相收人2嚿就unfollow咗
我買iu一set相連埋其他嘢都差唔多價
你自比iu？唔係呀馬？

下哈 呢下真係幾正

咁要睇吓影成點先啦
陳妓朋友賣$220六張相
簽名要加$30
仲要係自拍相
毒撚朋友send咗比我睇真係不了

以佢哋收買嘅價嚟講
又真係無問題嘅
所以呢啲電子雞真係俾港男縱出嚟

窒住都講左好多喎

另外點解佢講講下嘢合埋隻眼
好怪雞

好撚正
佢依家仲會唔會咁講野

可想而知 佢現實生活幾撚難口 把聲又難聽 課金俾佢嘅人真係做爛市

賣閪 + 毒撚課金
收入緊係冇減啦

D智障毒撚課咁多金
連雞鹿幫d有錢仔打過飛機既手都掂唔到

最經典係中大email

正正經經叫隻雞咪算囉ching

智障？

聶家輝條柒頭皮最近又出返黎呃錢
佢夾公仔場d員工唔止冇職業操守
手腳仲好唔乾淨添

把聲好煩膠 又粗老
同想像中有啲落差

何止啊？
夾公仔場仲營業緊

不求回報
平時係17到送禮

第一張個肥仔咁似馬夫

分享雞頭喜悅啊嘛

係時候1823佢d場

另多唔知要拆數返幾多成錢比屎老大

17 app 又點計

做雞緊係好賺
班毒撚wfh冇野做就課金比佢地

How

點解把聲咁難聽都咁多人受 我一開聲就已經項唔順關左佢求解答

以前d仔鐘意靚模買本雜誌已經俾人笑
估唔到今時今日雜誌都唔駛賣 影幾張相 開下直播就大把收入 真係好痴線

最痴線係可以屌返fans轉頭
望下以前班靚模俾毒撚意淫打飛機 佢地都好大方接受
畢竟知道自己定位 但估唔到今時今日係可以掉返轉

食得鹹魚就抵得渴呢句野完全唔口岩佢地用

靠毒撚課金比佢養MK仔。
平時就搵有錢佬做雞，買名牌

有冇恩客可以放Deer啲相睇吓

點樣俾啲證據你去檢舉佢？
因為我唔得閒

你send email過去仲方便過send俾我

enquiries@fehd.gov.hk

時間地點人物咩事講晒
有相就email一次過upload埋
等佢地去查
之後等佢地覆

你地一講 呢個post就彈佢17個廣告

JFFT個班垃圾?
撐fufu隻臭雞/食藍店仲敢大聲話自己係黃
都仲有成班傻閪科水比佢地